今日上lecture得返三份一人

無返嗰班全部毒撚黎！估唔到佢哋驚到學都唔敢返

褲妹一齊行年宵

3條友連Tutorial都走埋

btw唔好FF啦
個個都有另一半
得你冇咋

約左人喇

agger

仔定女

仔

ptgf

哦

歡迎大家來維園撞我

好嬲呀！！
可發展對象？

熱狗

朋友

光頭達

兩個人定一班人先

又想昆鳩人課金

two

買戰鬥碗

熱狗仔隊課金計劃
今年應該少人過人力社民

唔簡單喎 有無發展嘅可能先
佢主動約你先？

純朋友！

頭先見到個女仔好有吸引力

喺邊？麵包妹喺維園？

係地鐵
我開左post

我都喺地鐵 去緊天后

CCCH9009?

矛朋友陪我去維園 巧想去逼下湊熱鬧

套戲好睇嗎

我走左堂

ok啦

中國佬話7點幾放睬佢都有味

去下啦！我都10年無去

又係喎 唔講都唔記得有班咁嘅人

褲妹今年有人陪就好

FD咋嘛
咪又係毒撚

N賤狗表示lecture 所有毒撚都好準時上堂 冇人敢走！

你連frd都冇呀

今日爆4位坐滿哂 後面冇人咁濟

我今日連caes都走埋

好彩i大已經放假

癲

小妹今日都無返學

肩肩依家無返工咩

有呀 今日先返完 收工返咗屋企毒咗陣lol自己出咗去行

靜寶寶 今日係邊自摺呀？

返完學咪返工

返咩？ 柒頭 攰唔攰呀～

可能啲人翻咗鄉下拜年啫

你個名好文藝辛棄疾

變廳佬

唔柒，但好攰

竟然有人發現到

me?

今日都仲有lecture要上

返咩 做咩又4點online

Yup

痴線架你 不自爆

關心你話我痴線

褲妹幾時帶我狗食

食乜

Tg me

比卡超

但你無搵我 掰